[警犬記者會]謝狗為左張綠卡潛水，而家到江狗擔大旗

到Kongu江狗嚕

面目最可憎係江狗

經典既er sir

點撚樣可以起到江狗底

一早起左啦,咁又點

er sir 講大話講到升職

下個制裁你

如果唔似謝狗咁想移民其實咬佢唔入

返大陸啦，仲去美國，化灰都被人跟到，係美國搵枝槍好容易，間唔中又有全屋槍殺！

我都最撚憎9佢

黑材料就唔同講法

仔女呢

振中狗 縮撚返狗竇

做本語錄
Send 定比各國唔俾拎綠卡 歐英籍先

Er er 蛇準備好未

可唔可以提醒下美帝？

gphone係咪做緊野

Gphone果單係DQ主任